# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-03 11:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-03 10:28+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:46
#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:28
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:73
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:47
msgid "Group mail options"
msgstr "그룹 메일 옵션"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:59
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:62
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:99
msgid "Primary address"
msgstr "기본주소"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:62
msgid "The primary mail address"
msgstr "기본주소"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:66
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:103
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:66
msgid "Email server"
msgstr "이메일서버"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:72
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:119
msgid "Alternative addresses"
msgstr "대체메일"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:72
msgid "Alternative mail addresses for the group"
msgstr "그룹에 대한 대체메일"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:77
msgid "Forward messages to non group members"
msgstr "그룹에 속하지 않은 멤버에게 메세지 전달"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:81
msgid "Only allowed to receive local mail"
msgstr "로컬메일만 허용"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:81
msgid ""
"Whether this group mail is only allowed to receive messages from local "
"senders"
msgstr "이 그룹 메일은 로컬 보낸 사람의 메시지만 수신 할 수 있는지 여부"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:159
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:258
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:323
#, php-format
msgid "Mail method cannot connect: %s"
msgstr "메일방식 접속 불가: %s"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:162
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:326
#, php-format
msgid "Cannot update mailbox: %s"
msgstr "메일박스 업데이트 불가 %s"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:183
#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:187
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:45
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:258
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:261
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:329
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:340
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:369
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:373
msgid "Mail error"
msgstr "메일 에러"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:183
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:369
#, php-format
msgid "Cannot remove mailbox, mail method cannot connect: %s"
msgstr "메일박스 삭제 불가, 메일방식 접속 불가: %s"

#: admin/groups/mail/class_mailGroup.inc:187
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:373
#, php-format
msgid "Cannot remove mailbox: %s"
msgstr "메일박스 삭제 불가: %s"

#: admin/systems/services/imap/class_serviceIMAP.inc:32
msgid "IMAP/POP3 generic service"
msgstr "IMAP/POP3 일반적인 서비스"

#: admin/systems/services/imap/class_serviceIMAP.inc:33
msgid "IMAP/POP3"
msgstr "IMAP/POP3"

#: admin/systems/services/imap/class_serviceIMAP.inc:33
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:29
msgid "Mail plugin configuration"
msgstr "메일 플러그인 설정"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:41
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:74
msgid "Mail settings"
msgstr "메일 설정"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:44
msgid "Account identification attribute"
msgstr "계정 속성"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:45
msgid "Which attribute will be used to create accounts."
msgstr "계정 생성에 사용되는 속성"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:50
msgid "Mail user template"
msgstr "메일 사용자 템플릿"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:51
msgid "Override the user account creation syntax."
msgstr "계정생성 문법 재정의"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:55
msgid "Mail folder template"
msgstr "메일 폴더 템플릿"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:56
msgid "Override the methods default account creation syntax."
msgstr "기본 계정 생성 구문 재정의"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:60
msgid "Use cyrus UNIX style"
msgstr "cyrus 유닉스 방식 사용"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:61
msgid ""
"Determines if 'foo/bar' or 'foo.bar' should be uses as namespaces in IMAP."
msgstr "IMAP의 네임스페이스로 'foo/bar' 또는 'foo.bar' 중 결정하시오."

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:65
msgid "Delete mailbox on account deletion"
msgstr "계정 삭제 시 메일박스 삭제"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:66
msgid ""
"Determines if the mailbox should be removed from your IMAP server after the "
"account is deleted in LDAP."
msgstr "LDAP에서 계정이 삭제된 후 IMAP 서버에서 사서함을 제거할지 결정합니다."

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:71
msgid "Cyrus autocreate folders"
msgstr "Cyrus 자동생성 폴더"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:72
msgid ""
"List of personal IMAP folders that should be created along initial account "
"creation."
msgstr "초기 계정 생성시 생성해야하는 개인 IMAP 폴더 목록입니다."

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:77
msgid "IMAP timeout"
msgstr "IMAP 타임아웃"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:78
msgid "Sets the connection timeout for imap actions."
msgstr "imap의 접속 타임아웃 시간 설정"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:83
msgid "Shared prefix"
msgstr "공유된 prefix"

#: config/mail/class_mailPluginConfig.inc:84
msgid "Prefix to add for mail shared folders."
msgstr "메일 공유폴더에 추가되는 prefix"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:45
#, php-format
msgid "Cannot read quota settings: %s"
msgstr "Quota 설정 읽기 불가: %s"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:55
msgid "Quota usage"
msgstr "Quota 사용량"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:56
msgid "Part of the quota which is used"
msgstr "사용된 quota 부분"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:96
msgid "Mail account"
msgstr "메일 계정"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:99
msgid "Primary mail address"
msgstr "기본메일주소"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:103
msgid "Specify the mail server where the user will be hosted on"
msgstr "호스팅 중인 메일서버를 지정하시오."

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:108
msgid "Quota size"
msgstr "Quota 크기"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:115
msgid "Other addresses and redirections"
msgstr "기타 주소 및 전달"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:119
msgid "List of alternative mail addresses"
msgstr "대체메일주소 리스트"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:124
msgid "Forward messages to"
msgstr "메세지 전달"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:124
msgid "Addresses to which messages should be forwarded"
msgstr "메세지가 전달될 주소"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:130
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:149
msgid "Vacation message"
msgstr "휴가 메세지"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:133
msgid "Activate vacation message"
msgstr "휴가 메세지 활성화"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:134
msgid ""
"Select to automatically response with the vacation message defined below"
msgstr "아래에서 자동 응답될 휴가메세지를 선택하시오"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:139
msgid "from"
msgstr "부터"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:144
msgid "till"
msgstr "까지"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:155
msgid "Advanced mail options"
msgstr "추가 메일 옵션"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:163
msgid "User is only allowed to send and receive local mails"
msgstr "사용자는 로컬 송신, 수신만 허용됩니다."

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:164
msgid "Select if user can only send and receive inside his own domain"
msgstr "사용자가 속한 도메인 내일에서 송신 및 수신이 되도록 선택"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:169
msgid "No delivery to own mailbox"
msgstr "메일박스로 전달할 게 없음."

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:170
msgid "Select if you want to forward mails without getting own copies of them"
msgstr "메일 사본을 소유하지 않고 메일을 전달하려면 선택하십시오."

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:261
#, php-format
msgid "Mailbox \"%s\" doesn't exists on mail server: %s"
msgstr ""
"메일박스 \"%s\"는 메일서버에 존재하지 않습니다.\n"
"%s"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:329
#, php-format
msgid "Cannot write quota settings: %s"
msgstr "quota 설정을 쓸 수 없음: %s"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:340
#, php-format
msgid "Mail error saving sieve settings: %s"
msgstr "sieve 설정 저장 메일 오류: %s"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:144
msgid "Configuration error"
msgstr "설정 에러"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:145
#, php-format
msgid "The configured mail attribute '%s' is unsupported!"
msgstr "설정된 메일 속성'%s'은 지원되지 않습니다!"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:703
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:705
msgid "Unlimited"
msgstr "제한없음"
